消息指新增1確診個案 為良田村確診者親友

from apple daily

良田村好似係何已完地頭?

其間，一名穿黑衫青年在良田村對開行人路遭多名白衣男子追打，更打出馬路，於是報警，警方其後到場調查。

希望係打人個班仆街

牛屎佬食屎

希望良田村搵番何已完求助

最好開心share俾何已完啦

天讉，痴撚線

滅村

天讉呢單野根本係國際級新聞

連 who 都解釋唔到

抵撚死

最緊要何己完人有事

可能係佢老豆老母個墳頭陀衰家
生隻畜牲禍港殃民

相信政府!